---
language: uk
layout: organisation
name: Fundación Karisma
website: https://karisma.org.co/
logo: Logo_Karisma.png
languages: Español
services: in_person_training, org_security, assessment, secure_comms, account
beneficiaries: journalists, hrds, activists, cso, lgbti, women, land, indigenous
hours: 7 днів на тиждень, 9-18, UTC-5
response_time: 2 години
contact_methods: email, pgp, phone, whatsapp, signal
email: klab@karisma.org.co
pgp: 0xEEC1BA3317FE94D8
pgp_key_fingerprint: 8FBC DF8F 4961 8BFC 65AD  6BEE EEC1 BA33 17FE 94D8
phone: +57 3173392245
whatsapp: +57 3173392245
signal: +57 3173392245
initial_intake: no
---

Мета Karisma Foundation - реагувати на можливості та загрози, що постають у контексті "технології для розвитку", з метою реалізації прав людини. Вона підходить до своєї роботи з точки зору просування свободи вираження поглядів, ґендерної та соціальної рівності. Організація розглядає активізм під різними кутами - і юридичними, і технологічними, і співпрацює в коаліціях з місцевими, регіональними та міжнародними партнерами. K+LAB - це технічна лабораторія Karisma Foundation з питань приватності та цифрової безпеки.


-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----
Version: GnuPG v2

mQINBF3SvdcBEADDuKqRfYyXPD5m84aKko0AZEaedf1tToMtWnZLL47BznRwCC0T
ieoJrDgeFV7S9tmPAh6DlzdhpE/elRzDrBwJmAQVPu02o58UEtgofGjEGBSQk19x
6Hi4zXW6ttF6rMOEdc5m2qMbhpzSFzFM/RMCMGrX4eE+WyOv4xflT28QnpsLW8QX
fEDZeiOpSGfFYDQhpy5WL0+kADcPc+YMrsMdDdEfs9Hzamiz7lp9oqiav9qU5WzL
KbdHw8IOY9ULxrS0VDs5IHvwckE+nLtu6aga4CWvmsMVHF9kAJB2zn/nEFSzrEgZ
XLPxn3e60mqJw23OaQaUTBJlG2u+5JZAvqYrpW/R4Eb5yUxmG3O5SRdbkLpCLjdm
IGzVparkjFoiGQJ6TS6Lm3BUTFul12oBU0AfvN+Ovt8ob7n/w1tlwxYts5uxzwZ5
oGicamyAK22Dtbo2j5d2PwHtxHae1Fj47WRzNFnX6pUtiAbhlFVemxWqKFnml7Ab
s/x4Gmjn94B6Uh8PC9Q1lG5zpFzKQHEfKs3JTRvM6xlicGNxKdEy3A8HeHFt2Dzn
9LzTWqhQRDVYkD/P6Wr7VeAw4LgyvEKVUSxgf+zoRhOlyA8kwa0eRxQanX65Zhcd
2s55Cfvxog3YZTYT/U6ggRjChcwoAqoTiygxF9JzBQuQOT9+CcG1Kd+aFQARAQAB
tBtLK0xBQiA8a2xhYkBrYXJpc21hLm9yZy5jbz6JAj0EEwEIACcFAl3SvdcCGyMF
CQeEzgAFCwkIBwIGFQgJCgsCBBYCAwECHgECF4AACgkQ7sG6Mxf+lNg87xAAh5Aq
qnZY3jqVingNq0fsIxOSsIidZTYD7YGvFWFIlB7awNS+MFQlkysOZagiIJ8q7F9G
z5kAZvBYOdl1x1U0GBaWrzXP7h8JnE0k66HTrGC57cLU8U06vLooRLpqn9j4iyAj
dF1vDe7URalX84lfxZXkMkQ9nzbWR5PwPk1kQgeQyPzBoHiYw3G8e3j+hB0G1j8r
TNV3K9OPsfaUNJBaMIOu4SBAVFTAeRJCaK81NnJd5CRk4Gey3XpkWWrMOiCjAChG
UYFU2eJuo1LUZEK+wfCUnmJWc06+3smJsIEddDxBMaUGDb89p7tlggXzDAo7EbYH
KUSrvTGE2qDZ04nPVLa0XKvhJRHz1D/+fWvffo7uVgneU/bn3gK57Th/Mlk9H4nf
qQCXk7L2nZbhP/1LHYpXLAWIeOtJpaSXwMFcIjau5+ZAex8AYe0bqG8y2ZWuQ9wI
29OTt0Qonz1Q0Sh9CIchs5I7sVDhoTnquFTs0tcJIRPKYCMuoZy2VOBC0q69vt/O
Ua/WSU4kcD/lPf58GA6HQgjEeY/1TayoAVVIhfxVH5af6e4QSq1QbaiZzJHPK9N4
e5ViQBkAdyAv3FbbGmbz1zG6K6SazOsKdr5rUu82G2PyxZLo6BQGoT6sW5UV/S4r
gexRio7PjtLTQ1Ph7VBVi31Sd3Mm8QDDTFi1aN25Ag0EXdK91wEQAJ1CxwjJcBoP
YCYHg2Tjvj0XBfKQhpzz1IQOGbHPtIyrZXa2rEKntW8SCeG/qijaPF/kq3ijesqb
tkoHUWP4GY8xLNzdXU6EoHd2m1mc4cBDsea0eGlLS9dSOoyotLfFJJKAwx62FUnP
7h2irHco8xPdStijsQ4DqsQ3iS+jmvDoyU8TANInHfLUKAO1xu1md6Te/OpLZMUJ
hUG57rEqUP1mu3p8PIBEXB73dgLc8gF53wkX0W3jr3P8jxGM06VlPKIlm3MH2QHK
Mq0aZakliqaDvsH/DzFO+ptYOBSSX9jNdoMysJpNP+QVoIL8DE5QugA3hp8q2jro
7uxcm887gSpvOHso0FD2dqow74ZFsGr7wlfHrs5wr+GZvOW3jkWUCswjzDKLLw6E
EqAHc/GrtAk/388LdjglwMjj2s0Q54tXIDjw5Ln23lndkPsWjWBsriJO7XTl4jwT
nR570o8J7Tf3DD+JCjKBjEyPzIr3LYBGdcMHT80wB50+Uwz7fjdfdVzznZrA6EgO
LAgfYXglyupXY7SUm93FDWs/Gn0/SSXwbrzFtTmT674tke9SXMVw4ov0udvXV0hx
SQnZIYXv5Gv2nvJ3xNB+qus5KXeRDOOt65fSY2XH0vPOxMscKUVhs4NIuYk5kZ2e
UZG3e2BOCIqxcYed+xNCzwlHBtUJR7n3ABEBAAGJAiUEGAEIAA8FAl3SvdcCGwwF
CQeEzgAACgkQ7sG6Mxf+lNjFpQ/+NdEWersk3nfD7bW0pNie6XdM4EGQTOnL7mMb
z+ROQh0Lqb4DBua/FK3UOmRa8tdYeUL3u7eN3DVnbEeW+eaKrip++AeQCx+f960V
XPu3YiPHsIVOT49eHA+zC8ymA0lxU0k0NASp27iKPMtR/MZg+wOvitxq5kCJUkiM
QMbfDYZuxowZmSrx+olEgPbnXZCvWyUuaNAvC/VK16WEizOOdvdnBMV3UfbsUGR0
bv+dqSoN1qNWuy5RZyTRKdxSSrgJMjK4uk50wAjAy9oTRhjDKM4a8OdStQCOSIuj
CtVkDm6N3rRz73a6p2mFWMCYi64ZHEqWPIqpv/JUVAtlgZTMNyjms6HQyR5eQ3Lp
zl8YoHdus+bj9FIvvQ2MFu/U981B6/PzTGtB4W6DYuYiAuyexooD3jmhX6Nvc3wi
Cel8ujNbAHOqilXxBCmx6YLFO5+aQa9THZaB7trJ7ERXsyb0iSU7fFNsUkcdoQ4y
1FyZfLE2HgEQdtLeTO/v4KAC4etmuMNwKYkZoGRGnhpyDN+MYzKy2MJjoyBzK0Va
7RDXDJXMlAaErupP+B26TAQ3B7nPJL/iyWkXy2G5Mxt6JbzM5o8xkRMvypLR63uZ
8Bwt5vIBhg5+ZRc9rIdKZT91nENJSi2qhDYkeLQ3FB8UMOx8EbqtbZSqrveN4FQ7
X4uIrVo=
=C4At
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----
